阿妓都玩4424

雲爺爺見到會點諗

老野後期都有幾場4424

爺爺咪一樣要4514 先贏到般尼

三分已袋，XXXX

手球點計

手球唔計

阿狗不嬲對親巴塞都黑哨

55

雲加最後果兩年都唔少4424

我地阿記黑你唔起？

波妹

準備好呢個星期比愛蛇4424未？

個個星期都推得